[拯教港足]覺唔覺得馬會應該要開賭香港波

香港足球最大問題都係資金問題，年年開季都好像會唔夠隊開季咁。
覺得馬會應該開賭香港波。跟住把賭香港波的盈利一部份比聯賽獎金，例如冠軍有5千萬，亞軍有3千萬，就算包尾都會有幾百萬，起碼夠營運到隊波。
就好像英超球隊有大量的轉播費，咁球隊才有錢請球員，令球員有價值，生計得到保障，而教練，隊醫等後勤才請到專業人士。可能可以叫埋馬會做公關，令港超聯宣傳包裝得更好。球隊競爭才會更激烈。現在就算你拎曬香港所有比賽的獎金，都不夠養隊波，邊搵到夠多老闆去投資。
至於防止假波，就類似賽馬咁，每場波都要有場監，如發現假波，就要重罰終生停賽，承之前所講，當球員生計得到保障，自然唔會咁容易放棄自己前途。至於有人話會令更加多人賭，咁就更加廢話，現在要賭，咩巴甲，挪超，連隊隊名都未聽過都有得開賭啦，最緊要都係睇你個人本身有冇定力。
另外政府可以把資助杯賽or 贊助球隊的金錢可以當退稅。那就更加可以吸引機構贊助。機構投資係好重要，就好像以前快譯通對好易通，精工對寶路華。大家都投放不少金錢，外援，令賽事有話題又有激烈。

宜家每場波都有場監
不過如果一個場監咁易睇得出有人打假波
咁球迷都睇得出啦

聽講如果當初唔係足總清高 早就

icac : 唔好啦掛

前排先查完飛馬

其實而家香港足球真係靠市民支持先勉強維持到, 反正現時港足都係垂死階段,真係咩方法都值得一試

icac請多廿條team都唔掂
唔開香港波好正確 但馬會支持下香港波
馬會搞既野其實幾唔錯

社區盃係馬會SPONSOR, 不過獎金太少
我個人覺得賽馬都做到防假馬,我覺得波都容易
其實大陸有得睹香港波,要假波一樣會有

一早要 就算而家馬會唔開外圍都有開香港波
一樣有人打假波
賭仔輸比澳職日職D錢不如放返落香港足球好過

贏錢正氣波 輸錢假波 是常識吧

想賭好耐 一到睇現場一到賭下一隊入球 爽死
利申 經常買飛入場睇

我意思係馬會增強監管的力度，就好像賽馬，一場投注都過千萬，但相對黎講叫公平，作假馬的難度較難。
同埋就算現在冇得合法投注香港波，久唔久都聽到有假波新聞，就係因為球隊人工低，令外圍佬用唔多的金錢就利誘到球員。咁不如開賭埋，再加大力度監管，起碼清白的球員都搵到食，專心踢波先

呢個真,只要限制球員唔準賭香港波就得

入場人數應該爆晒,個個廢中廢老入場當睇馬
嘩,呢件有屎痀,可ALLIN

同意,合法化後將外圍問題帶返上水面處理,而家其實只係眼不見為淨

除左合法化賭波外,我覺得D波衫設計都要大大改善,隊隊都係組隊波衫款,又唔係間間有得公開賣

BTW, 今年港會件衫好靚

Yes, 提高獎金，令球隊有目標亦令球隊高層老闆有搵到錢的願景，咁自然會投資金，令球隊細微的地方都專業化，就好像球衣，球場布置等。越做得好，自然會更多球迷支持，更多支持就更會更上一層。更會帶動新職位和商機。

其實當初係懶清高
同埋唔鼓勵賭博
而又想搵錢

先傾掂數

開賭波 唔開香港波

球市真係復蘇

我驚到時輸波，D人好似阿根廷聯賽D球迷咁，拎石頭扔死班球員

角球做馬應該睇唔出